見到匯豐既下場就明白投資就係將血汗錢燃燒起來

當買左一份情

錦買一夜情好似著數D